香港知名女星BIG爆晒線 阮兆祥搞笑：係壽包

01月08日(一) 21:32
東網電視

王祖藍、李思捷、阮兆祥、羅敏莊與女兒陳禛、王君馨、台灣歌手林沖等晚上在將軍澳電視城為薛家燕、黎小田、曹永廉、湯寶如主持的無綫節目《流行經典50年》錄影。阮兆祥看見以低胸性感晚裝亮的薛家燕笑說：「家燕姐唔係無綫，佢係有線㗎。」王祖藍則笑說：「家燕姐你一個都逼爆鏡頭啦。」

王祖藍又搞笑地笑對薛家燕唱「叉燒包」，阮兆祥笑說：「點止呀，佢呢個係壽包。不過，家燕姐如果守龍門就唔稱職，因為佢中門大開。」

壽桃同壽包都唔識分

哈哈哈哈哈哈

對波

#metoo

琴晚嗰集先胸狠

淫撚到

汪明荃都係有線的

屌你老母耆齡王

呢張有d似 Taylor swift

........

棋靈巴多左咁多分身

家燕媽媽唔受限奶令影響

痴撚線依啲post就咁撚多圖

不能只有我看到
好似係

清好波

阮兆祥呢啲低能仔都有人睇？

一二三銀牙

做阮兆祥朋友都幾辛苦
講十句有八句都係爛gag
焗住陪笑